花邊從裙襬下方展開，就像褶邊裙。 Comme des的時尚奇觀Garçons |Liza Foreman | 2013年9月28日|DAILY BEAST 
 這絕不是公爵夫人第一次經歷類似的裙襬故障。 今天的新衣服故障表明凱特真的需要下襬重量|湯姆賽克斯| 2013年6月13日|每日野獸 
 除了這些，你還能在什麼時候、在什麼地方得到諸如“清晰無誤的風格”或“令人羨慕的裙襬”之類的名言呢? 拎著行李箱的女孩:巴黎|朱莉·亨特| 2010年10月2日|每日野獸 
 為了避免讓人打瞌睡，必須比提高或降低裙襬更有戲劇性。 設計師電影|Renata Espinosa | 2009年8月5日|每日野獸 
 她穿著一件奇怪的黑色連衣裙，長袖高領，裙襬拖到地面。 販毒集團叢林小歐文·e·考克斯。